{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 중흥동 위드유(With U) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までで、これに関する案内事項があります。 宿泊料金は2人基準であり、特殊な場合には直接入室人数を確認しなければなりません。 追加の入室者がいる場合は、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室利用時には予約特典、客室Wi-FI、ネットフリックス視聴、電気自動車充電器設置、スタイラー、マッサージチェア(プレミアム客室用)、電気自動車充電可能、ギャラクシーウォッチ及びアップルウォッチ充電器レンタルの特典をご利用いただけます。 また、タオルはすべて交換されました。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準であり、特殊な場合には直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の入室者がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加の入室者がいる場合は1人当り追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はできますか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はできます。また、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認があります。身分証明書をお持ちでない場合には入室を拒否されることもあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室利用時には予約特典、客室Wi-Fi、ネットフリックス視聴、電気自動車充電器設置、スタイラー、マッサージチェア(プレミアム客室用)、電気自動車充電可能、ギャラクシーウォッチ及びアップルウォッチ充電器レンタルの特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "タオルの交換はありますか？",
            "answer": "はい、タオルはすべて交換されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 593
    }
}